[正名] 以後叫藍絲做25仔

自己人都唔幫，係都要幫外族手，仲成日吹黄藍對立，但佢哋根本就唔係香港人，唔同level。

以後叫藍絲做25仔
有其他idea

英文名係fifth columnists

香港民族 浴火鳳凰

10連

1

🤣🤣🤣🤣👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

應該叫佢哋做極端親政府分子！賣港賊！

《真的英雄》 - 向香港人致敬 Salute To Hong Kong People
麻煩幫手share! 多謝

2

3

4

5

唔只係25，應該叫佢哋做無良知嘅人

大圈仔

25仔！！！

鬧人嗰陣冇咁好用

賣港賊

其實正確嘅名稱呢就叫做二五仔、鬼頭仔、邊緣人、金手指，或者係正衰人都得！

仔

Traitors of Hong Kong Democracy!

推

25仔死全家